住公屋戴Rolex會唔會太串？

我驚串親啲鄰居

收皮啦On9仔
你戴乜都係公屋仔黎咋

唔會 會好似做倫敦金啲輟學mk咁

擔心比人打劫好過

住公屋係叫公屋仔 甘點牙？5通叫私樓仔？

當你見到鄰居揸法拉利
rolex就……

會唔會睇得Rolex咁重？
其實唔係啲咩黎

公屋大把寶馬....

唔會 人地以為你戴假野

唔寸
小心俾人扑尻穿個頭

On9
一係以為你戴假野
一係就唔識唔知係rolex

住山頂都係戴西鐵城咋

是但啦，Rolex呢d粗野，住公屋戴差唔多啦
公屋仔唔戴呢d仲可以戴咩

公屋掂行掂過，其實真係冇人留意你戴咩錶...

rolex

唔會 班大媽人手一隻

你啱
多數都係地盤佬 倫敦金戴

依家超撚多高彷A貨先3,4千蚊, 無真品比較係真係分唔出真假

係公屋圍內串都可擦下優越感
拎出去中環
呢度勞只係玩具錶，無人理

冇人理你㗎，戴返baby g得㗎喇

帶rolex無咩特別，想保值買2手
幾皮野就算做7仔都供得起，想買就買唔洗開post曬啦

10幾年前已經去大埔親戚到見過人渣法拉利

唔會，wfc你戴乜錶

酸？

ching好波